BlackBerry OS 將於兩年後正式收皮！！

BlackBerry 宣佈將會在 2 年後關閉 World 軟件商店，同時完全停止對 BlackBerry 系統的一切支援，在未來兩年亦只會提供必需的系統修正檔 。

已經停止生產手機的 BlackBerry，授權其他手機廠商生產和銷售手機，不過採用的系統則是 Android。BlackBerry 表明他們準備在兩年後全面使用 Android 平台，現時使用 BlackBerry OS 裝置的用戶只剩數百萬，如果在這段期間有大量 BlackBerry OS 的用戶需求，他們屆時才會考慮重新推出這系統的新產品，否則 BlackBerry OS 和 BlackBerry World 都會在兩年後徹底關閉 。

Berry 出keyboard 你話幾好呢

Keyone 幾型仔

Tcl生產

仲未